［轉載］Tvb每日任 5月7號 御藥堂

【每日任務@7/5】
💎 御藥堂 💎

😡1.派嬲 🗣2.洗版 🙅🏻‍♀️3.永久抵制
————————————-
😾Subscribe我地，做日任！

做到TVB執笠為止！☠️

cctvb收皮啦

推

P

美國警停職被控謀殺，五毛：睇唔到